岩岩打打下機喊左出黎

中三開始一齊 由大家冇乜零用開始
一杯雪糕兩份食 一杯貢茶兩份飲
放學冇錢就去行公園
雖然有時嘈下 但係連大學4年咁多狗公都捱得過
諗住可以一世 點知都係輸俾個2世祖
人地送兩個袋俾你就同人上床 我同你8年喇
我wtsapp除左group就係你 同女仔單獨講野都係一句起兩句止
為左你 我連朋友都冇埋
點解你要咁對我 散左兩星期 以為自己放得低
點知你仲唱鳩我
我屌你老母 全部女人都係雞
放唔放條臭雞上黎好

放

留名睇懦夫

我已經唔想再講

雞 全部都係😢

臭雞

係男人就俾D勇氣出黎

留名

辛苦你了

Lm

會唔會俾人告 我仲有幾條片

皮已正

個豬有冇比樓豬

放哂佢出落
臭雞

不過都唔怕 我都冇野可以輸

行動最實際

Push

放出黎啦 唔放真係對唔著你老母生你出黎供書教學
咁比人恰都有:

雞

今晚放 岩岩同個老死出左去飲野

一定要放！ ！ ！

放啦唔好諗喇

夜少少

大家是朋友

放 正仆街雞

巴打加油

potential strong post LM

痴撚線個個分手都放上黎咩

咁都忍得屎都食得

加油

Hello 無圖

8年啦

大家都係朋友

治理臭雞 人人有責

樓主好慘

屌你老母你自己都無骨氣啦廢柴 你憑咩留住人阿
一個男人無自己朋友
一個男人無正常社交？
你叫個女人點睇得你起個廢柴
寧願做有錢佬其中一隻雞都唔做你私家雞啦

要放就放咗出黎啦
年中見唔少呢啲post

巴打加油
堅持 !

strong post lm

唔放 一世帶綠帽

支持

放隻臭雞上黎啦

網上兇狠 現實碌撚

走數唔放相，下一段感情繼續戴綠帽

走數唔放片，下一世感情繼續戴綠帽

快啦，咪走數

你條垃圾係有種就唔會比人帽啦
咪又係廢柴一條
你敢貼我切柒啊

你唔係諗住吊巴打幾鐘癮掛？
唔放番幾張唔好諗住走

放就俾個正評你

唔放
你被襯一世

btw善用起底功能？

賤女人係需要被懲罰的

岩呀 放上黎比個二世祖睇下

唔放正契弟

D女根本就賤 你越係放佢係你世界既中心 佢越唔識珍惜你 你唔撚理佢 唔比飽飯佢食 佢就會想捉緊你

Btw錢都係重要既一環

放啦,大家共享你個Ex
好過比二世祖獨食

留名睇樓主走數

請善用起底功能

撐樓豬

記者朋友 我係尻流流

人不為己天誅地滅。樓主前半段話自己窮，後面又話自己無朋友。你是個女仔走唔走？

2個袋贏八年感情

起底有咩用

佢做初一，你緊係要做十五

死臭g

放
俾人認撚住集臭雞

出返去囉你

今晚等你

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

放啦 比巴打們留意下小心撞車

冇圖就收皮啦

正臭雞

唔放你自己走左出個陰影渣，我哋咪最多少左花生食，你自己諗啦巴打

巴打仲有我哋
唔好傷心

睇吓隻雞值唔值得你同佢一齊八年

乜撚野心態？
睇黎你都係雞

臭雞
樓主加油

睇人撲街最開心

要放放咗

加水田

佢夠膽俾帽你，你貼張相都淆？
你係咪男人黎架？咁都淆你一世戴綠帽啦
真心説話

自己廢仲好怨人
人地浪費左八年都未屌返你轉頭
你覺得自己對人好好 唔代表人地覺得你好

你真係on9得可以 乜撚黃大仙

睇字都嬲巴打cheers

我想知詳情多d. 你點發展佢同人上床？

通常問得放唔放 都唔會有圖

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估人住黃大仙.

又係話放條片上嚟呃正皮 最後圖都無張

咪就係囉 正一on9仔

快啦，咁都忍到仲係男人？

難分真與假

女人好撚恐怖呀屌你老母

gchi

新會員有咩見到怪怪地其實可以google下先，下下衝出黎柒其實唔係咁好

新會員真係柒到

你唔好撚on9啦, d女知你對佢張相打 j 潮吹都黎唔切啦

又釣到

請岀手

時下d新會然

佢對你點衰都好 都唔可以放人d相上黎架嘛

上面又炒車

有冇咁多柒頭新會員呀

我就唔信你真係夠膽放

好似釣到你喎
唔啱你google下

咁都有得炒車 屌d新會然真係

見到on9得可以都俾膠人果個
先係新會然

唔理真假
新會然真係好低質
搞到依度低質哂

關打打下機咩事？

我比帽你帶唔係因為錢
如果係因為錢 就唔會一開始同你一齊
係你條jj越黎越細
滿足唔到我

支持樓主放圖

又釣到，不過係釣到你

散左兩星期 以為自己放得低
8年 2個星期放得低

衝出黎柒

加油樓主

正想問

放啦佢咁仆街
女人養唔熟

放係為等其他巴打唔好中伏

你知啦我咁有錢送野俾女女幾咁閒

但唔想送禮物俾樓主條女囉 臭雞 狗也不屌

唔好搞咁多啦

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

你都對佢無感情

死臭雞
根本啲女人就係貪新忘舊
強烈要求整個list出黎
list晒所有俾帽人既臭雞

睇開啲啦
感情嘅野
下個會更好
有一日個天實收佢皮

樓上釣中釣 扮老屎忽好威

放條姣婆上黎公審

樓主支持你

放啦屌，你係咪男人嚟

巴打節哀
You deserve better

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

放啦屌你老母

物競天擇

講就兇狠 做就碌撚

放未

lm

識唔識打格仔 我可以教你

樓主示意圖

2個袋就可以上床門檻都幾低

年中有咁多呢類post，無一個係真係會po相
都仲有成堆on9中伏推post

我出4個袋，樓主比條女電話我

我地比多d鼓勵比樓主
比鼓勵佢踏出第一步

搵外國巴打幫你放啦
你同朋友share 唔小心流出左姐

條女：你睇下人地幾有上進心 30歲未到就有幾橦樓揸手喇

年中都唔知有幾多咁既post
就黎變日經

附送兩個春袋

放

底佢喇 當發咗場大夢算喇

直接po啦
買左肖像權咩
告得你入咩

睇錯打打下飛機

樓主加油

為咗女放棄朋友好不智

你po唔po有乜所謂丫，人地都開心快活緊，不過樓主想出位嘅話可以po，po左就會爆埋樓主自己出黎

片呢？

女人係垃撚圾 樓主我同你一樣 不過我放得低 一世都唔撚要女人

八年差唔多喇

I know that feel bro

全世界女人都係雞呢句係定律黎，有d人可能會覺得on9

但經歷過就會知呢句無論幾時都岩

圖呢?

正評以表支持

放，唔放你爛賓周

有咩所謂呀
有付出有收穫呀

好慘 加油呀巴打

巴打撐住

Halo,冇圖

巴打收手

你都幾勁，愚人節同女神表白？

講左咁耐 都仲未有圖

俾我就唔忍啦巴打!!

假膠 無圖 完

仲未放圖

正皮
但唔需要你放圖
樓主加油

無圖都咁多正評

假

G持

講左8頁都冇圖?
而家d對話幾時咁高質
純文字都討論到8頁

8頁冇圖樓主抵死

請問圖片在哪?

自己起下底 就知真定假

樓主

快啲放啦

呢d私人恩怨自己解決啦,大個仔啦

睇死你咪又係唔放

G持樓主放相

一件吹水垃圾都有人理

我ex都係咁樣，狗公都都攪我唔掂，點知個有錢大叔一出現，只係見過一次就飛九左我，賤人

好柒

放啦

圖？

LM

屌你老母
咁都唔放真係一世戴綠帽

片呢

為咗條女放片諗住沙咀？

留名睇走數

樓主，支持你

快！

( Show Blocked User - 少年你太年經了 )

放啦屌
死臭雞

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

你唔放圖， 一世都係失敗嘅男人

問撚完你都唔會放出黎架啦

屌你老母 死假膠

你咁撚冇用 抵你帽

做咩姐你
做咩起西瓜b底呀

女人永遠自己做完雞仲要擰貞節牌坊
然後唱鳩條仔點衰點衰自己先係受害者
其實男方心入面就算散左都會想條女好
但女人就會恨不得想條仔衰地貼地想佢死

女人就是劣根性

醒下啦你從來無女

碌左個橙入黎

女人真係養唔熟

無謂為咗棵樹而放棄成個森林

我意思啫係無謂為咗一個女人而放棄全部男人

放佢老母臭閪

講咁耐...圖都無張

樓主食左芝士漢堡未

收皮啦
新會然

樓豬呢d 垃圾注定成世失敗

新會然係咪00後啊

賭埋條撚都得
一定冇圖

你依種只拍拖 唔理朋友既都係仆街

多舊魚

假㬵

冇圖都咁多正評 咩天理

係呀係呀又釣到呀 不過係釣到你呀

條女同佢分手係好明確既決定

兩個袋換走左八年感情

放啦淆呀？

仲未有圖

一有潮文就有傻鳩

好文幫推

圖呢

留個名先，翻到黎都冇圖就要麻煩伯母了

抵撚死

抵你俾人飛，戴帽。無圖咪開post

無圖點知你係假膠定戴帽

依d post真係好撚假

冇圖冇片 祝你陣間打打下飛機都喊左出黎

相呢？冇相我地連登仔點可憐你

留名睇圖

唔放冚家鏟

咪放啦
積下口德

無撚錯 全部女人都係雞 老母除外

唉
呢位巴打兩次啦

柒頭手法層出不窮

屌你正柒頭唔放相死懦夫

有同伴 全部女人都係雞黎

唔放一世戴帽

係女人都係雞，見到女人洗撚對佢地咁好，女人攞黎屌㗎咋，成堆臭雞

I know that feel bro

假膠?

圖呢？

放啦？

對住呢啲西女人洗比面？
收皮啦口德邨居民

條女客家人？

12頁都未有野睇

假膠味濃

大佬，絕對要放啦下話
就算唔係床照都要警惕下其他巴打

唔知係咩袋呢

無圖我哋好難繼續討論落去

真係咁多年都仲可以有人中招

YES... YOU...

估唔到咁多人想我放條臭雞出黎 依家岩岩走
返到屋企就po 有up咩圖up片網最方便

LM睇走數

Support you bro

讓全世界都知她是臭雞吧

你最錯就係為左條女 冇左社交冇左朋友

連登本身有得UP圖

唔放對唔住自己啦

圖都冇點解有500幾正皮

支持樓主流出

就快有 唔好俾隻臭雞有好日子過

唔放一係世都係溝到臭雞

包包換鮑鮑

女人話變就變

睇錯打打下飛機喊左出黎

same

廿鳩幾歲 男人既人生先岩岩開始
加油

Lm睇走數

屌有係宜啲講就兇狠做就碌撚嘅post。
睇死樓主都係比個有錢仔食撚住潛水唔post片

老實講 睇到你為左連女連朋友都冇埋係幾心涼
我身邊有部分朋友一有女就好似消失左咁 日日都溫女 唔洗理朋友 到以家女又冇 朋友又冇既見過不少 想搵個朋友發洩都冇你份呀 底你要上連登開post吐苦水 between 我諗唔到有咩理由唔放隻雞既相 有幾愛就有幾恨

PO啦, 支持你巴打

google左先講嘢啦

朋友

唔放就一世都係垃圾

十幾頁都未有圖

放！

巴打加油 放隻臭雞上黎

真心 條女咁做無可厚非 唔通喺度同你捱窮咩
不過唱鳩你又係賤左啲

放

祝呢啲女死全家

走數就你死全家
放左就佢死全家
你執生啦

開臭雞個樣警惕下人都好

樓主4點幾5點出去飲野？假膠味濃

新會然

鬼叫你窮

你咪新會然囉死傻閪

快啦屌

放 放埋條狗公相 再放撚埋佢老母相

綠帽人路過 十卜樓豬

_你老母收皮啦，幫住個二世祖仲乜_野，個臭雞派帽仲要可憐佢，你個腦裝屎？
你覺得你自己咁樣好正義，sor ，on_咁， 你連正義係乜_嘢都唔知， 兩邊都有錯你幫乜春，死_開啲啦， 然後係唔係要報警拉埋我

好似好多新會然，定我真心左？

btw 樓主唔好走數啊，花生都剝好等睇戲

突然，樓主老母又俾十幾萬個連登仔圍住，樓主老母心諗︰「個不肖子一定又係連登放流料啦，不過我上次係殘廁俾成十幾萬連登仔輸大米都無事仲咁high，今次我會瀉你！？」於是樓主老母即時除褲仲舉高埋自己個西擺出一副博屌既姿勢，連登仔見到如此情況，於是話︰「樓主老母，你既勇氣我好佩服，但係你個仔今次又放流料就真係原諒唔到，所以都係打搞曬啦！」之後樓主老母身邊就不斷有啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪既聲音傳出，另一方面樓主老母因為太爽既關係而不斷發出呀呀呀呀呀呀呀呀呀既呻吟聲.....連登仔們同上次一樣都係一個完事之後到下一個，仲有係開始之前都會講番句樓主老母打搞曬咁，直到第十萬個既時候，連登仔見樓主老母已經應付左咁多個連登仔，於是問︰「樓主老母你頂唔頂得住呀？」點知樓主老母竟然反問佢︰「你很想要吧？」連登仔聽完之後，個個變曬超級殺亞人，個個都會考10條A，身高2米幾，條J 300cm長同粗過電燈柱，之後佢地唔再一個接一個咁去打搞樓主老母，而係十幾萬條連登仔既JJ一次過插曬入去，樓主老母即時陰道爆裂！連登仔見到咁就話︰「估唔到個老母同個仔一撚樣咁仆街，你當我地連登仔流架？我講你知呀樓主老母，如果你個仔再唔放D真料出黎，到時幾千萬條火車咁樣既JJ屌你我睇你頂唔頂得順？」係E個moment，樓主老母唔單只後悔自己低估左連登仔既實力，仲後悔點解自己生左個咁不肖既仔，此時佢眼角流出一滴希望樓主改過既眼淚！

樓主，救你老母呀！！！

我已經分唔清真假 我好亂

推佐咁多頁都冇圖 樓主你就收皮啦 話放圖又唔放 抵你成世帶綠帽
睇死你最後就算再有女都只不過係幫臭雞埋單

兩個膠袋

輕鬆上下連登就見到假膠開post撚狗

快啦

放都唔敢，垃圾

最好出樣

有冇打分手炮

人神共憤
要多D圖先可以懲戒呢D人

唔放對唔住自己

無樣都叫開樣？

又係雞

我唔撚信呀屌你老母抵你比人飛啦

開樣呢？

呢d臭雞越怕佢就越囂張

咁都有人信

對腳你玩過幾多次

次次呢d post樓主最後都會笠水唔開樣

出現了 留名睇比人告

樣呢？

留名有解密狗

樣呢

個post做乜鳩

垃圾樓主 得個講字

More

唔開樣同睇丁圖有咩分別

快

呢張網上都搵到

真係有圖

樣都唔夠膽po
唔怪之得啦

朋友。
有冇外國巴 telegram 代po?

磨牙

唔好比佢停

咁你都頂得順唔放出黎

唔係咁開心下話

假膠

樓主放假相

垃圾樓主

皮已負

屌你老母 垃圾樓主

新會然們

忍得手啊 仲未比

十分鐘內無堅野
負皮比樓主老母

樓豬on9

樓主假膠

食屎啦 垃圾樓主

留名跟進

傻鳩樓主 屌你老母

屌你老母樓豬

比D勇氣智慧，放上黎啦。
三萬蚊過夜啊

樓主條女係雞

連登有冇咁多新會員

真係隻臭雞黎 之前佢拎左張相黎同玩炮友APPS

哇，識上網搵圖找數，好醒目喎。咁都戴帽，真係可惜呀

咁你拎多兩張出黎係網上搵唔到先有人信嫁

出樣啦仲忍
樓主正垃圾

17頁 愉撚野都無得睇 負皮

放返張真圖就原諒你

又唔係有色情成份 遮樣你不如唔好放

睇到d舊相又係咁喊 男人老狗 我有咩用

樣呀屌你老母

與其係度怨係度報仇
不如去增值下自己 威番比佢睇

相係假架屌你老母
樓主講大話死全家呀

快撚啲啦屌

話哂8年 仲有少少感情

擺明就係你垃圾，廢，冇用。完全係你唔啱，好心檢討下自己點解咁窮。良禽擇木而棲，人之常情！

係就快快手放啦

你玩灑啦

樓主你係咪水緊人

算把啦你

咁算啦 都係唔放了
擺人上網都係唔多好

樓主老母比狗屌

農場文？

你都係想講呢句姐 講咁多野

你老母比狗屌

我屌你老母呀

po又俾人屌 唔po又俾人屌 綠帽又係我帶 我有咩用

Block撚左你算

好似好大波

抵撚你死

祝你之後條條女都係雞

樓主女朋友叫tiffany
如果係既,你唔好再POST
我會同佢講

佢地屌你唔快啲po啫
po左就冇事架啦

樓主女朋友叫mary
如果係既,你唔好再POST
我會同佢講

咁你就咪鬼開post啦

點解要呃人

樓主女朋友叫angie
如果係既,你唔好再POST
我會同佢講

比正評個d全部拎出去斬

男人之恥，戴帽都仲要諗咁多

你女朋友關人撚事咩

假膠都有880正評

咁都有咁多正平 咩世界

放你地D自拍照啦

其實樓主自己廢，關人撚事。

你都識講8年，咁請問呢8年黎你畀到啲咩人呢？人地用兩個袋就溝到你條女，係咪應該自己檢討下？

垃圾，人地唱鳩你呀，唱鳩番佢啦

一張手臂有2粒墨，另一張冇

樓上咩事
咁岩睇唔到姐

我都想放

係咩

樓主死撚咗去啦咁撚無用

樓主死撚咗去啦

po出嚟
唔好俾啲臭雞出嚟害人

做雞仲唱鳩樓主就抵放啦
啲話樓主廢既鬼唔希望你地條女都係雞
開始既時候就知樓主咩家底啦 一齊咁耐8年先話唔挨得
咁你一開始就搵個有錢仔啦
做雞就做雞啦 come on james

fake

放佢老母

假膠 屌你老母

少年你太年輕了
呢篇潮文都唔識

好撚多新會然
全撚部都係雞，咪撚俾機會佢翻新

樓主傻鳩

直必同假腸求下你地唔好騎劫個post
知你地係直必同釣倒直必 大家都威威

屌你老母係咪男人黎
係放就放啦
婆婆媽媽
抵你條on9比人帽

點呀屌你
有就放冇就收皮啦
垃圾

做男人做到樓豬咁廢 真係抵你比人帽，我就支持條女派帽比樓豬啦

放 d臭雞唔會珍惜你對佢點好 見到錢就會腿張開

早兩日係小巴都見到條女偷食，佢條仔好慘

死假膠

屌 撚完狗就潛啦

其實樓豬係假膠
大家可以散場
有相都係假嘢

你走啦
我唔想搞大佢

都預咗係呃正評無嘢爆
直接飛到最後一頁睇cm真係

????????

撐樓主 條臭雞派得帽都唔怕畀人唱啦

抵死啦以為拍得耐拖條女就唔會走

邊撚個仲比正皮個垃圾樓主

有圖同冇圖一d分別都冇
死左去啦
8年都出賣你都仲諗住條臭西
你條女三萬都唔洗就過得夜既臭雞黎

垃撚圾 你老母幾時死

淨係放佢同二世祖啲野都夠啦

俾返少少男人嘅尊嚴ok?

所以做男人要諗辦法做送手袋嗰個， 唔洗太認真

利益

死假膠，抵你條仆街死

屌佢老母 我之前嗰條女又係
有錢真係咁撚威咩？
有冇女人係可以唔睇錢
真心真意同男人喺埋一齊？
我幫您哋啲臭閪答埋
冇呀

你唔係諗住感情值錢啊？剩係兩個袋都搞掂你啦 柒頭！

現實就係咁現實 唔洗喊 只要認清現實就得

On9 係放就快啦 講咁多

假膠都咁多正皮

要走果個係你
識google係值得欣賞
不過你新會然既尾巴都係出左黎

一個 POST
都咁多野睇

擺明假post

啱啱見到呢個po 開追故模式 我屌 4個鐘得兩張無樣嘅相？

垃撚圾

辛苦巴打 雞 全部都係雞

真心

至少揾啲google都search唔到嘅圖吖樓主

假膠block 得

又係一個圖都無張就千幾正評1001既post

網典睇d唔睇d走出黎

垃圾樓主唔敢放？

抵你戴綠帽啦on9仔

屌你老母

用下腦啦你班人，畀樓主條假膠撚緊呀

辣殺樓主少少野都做唔到
叫你放張圖好似仲痛苦過比女飛咁

成個乸型又要出POST又要就住就住

抵你比女飛

成班好撚投入

今日愚人節同女神表白

唔放 以後每段戀情都戴帽

好想識個另一半日日同我瘋狂食好西

巨巴！！！！
好撚多on9仔畀樓主撚又唔睇清楚個psot

求左三次婚，終於成功。 你問我答

你地唔好再畀樓主撚啦

連登有幾多個人係會用下腦？

Hello絲打

屌你死假膠樓主 綠你老母帽

唔好放啦 呢啲係你同你條女之間嘅事 就算佢背叛你你都唔應該咁做

希望樓主以後的女朋友都係公廁

樓主俾仆街真係好撚得閒作故仔

d正評仲係折線上升 on99 畀樓主撚得好開心呀d人

又一炒車之作

b

肯定係假膠

樓主條女係台妹嚟喎

恭喜樓主又撚左千幾個正評返嚟

放啦 唔使加密 俾CD-ROM睇到仲好

仆街越黎越多正評，d人係唔撚係咁懶呀

喂樓主你條女喎

D新會員連起底都唔撚識用 抵比人撚下 用下腦都知

第一張圖已經台妹款

淨正評接近1000

痴撚線成千個新會然

垃圾樓豬

1001個新會然留下正評

十尻幾頁先有圖 仲要放流野 樓主住邊

sorry係1232個新會然

唉，連登真係好低質

雞！！

樓豬撚有女咩

諗住比個正皮食花生
點知食撚左粒假膠
依家正皮又比左，花生又無
仲一肚氣
屌 嬲

屌 好彩我睇定d 你今次益咗畀樓主 下次醒水起底咗先

1000幾正評
成班都on9

俾正評個堆都係on9

仆街樓主假膠你班人唔好上當 ！

又話大陸女人先係雞嘅

下一個會更好, 從經驗中學習分辨好與壞

絲打做乜咁激動

唔知點解好嬲d人咁無知

報警！？

對唔住，我地一向都好唔理性，習慣做埋Ｄ煽風點火的事，落井下石、推波助瀾，年中都做唔少。假如要天下人負我，我不如為了食花生而負天下人。

假如你話你報警，ＯＫ，此ＰＯＳＴ已完；我地就最討厭報警、和平、無事發生，無事發生就係和平，和平之係無事發生，無野做無野講，就係無野講無野做。你話你報警，你就係無事生非，你就挑起左矛盾，逼我地去罵你，打你，吊你到你爽為止。老老實實，咁又何必；本是同生根，相煎何太沖呢？

是咁的，你想報警，你就做你的ＣＤＲＯＭ，唔係話你唔好，唔靚仔，唔花弗，只不過你長洲太長，係高登真係無用鞭之地，早應該另謀高就，同姑媽開拓新天地。

假如初一十五，你有乜山高水低，你都唔好同我地報告，唔駛再開ＰＯＳＴ。因為我地見到你，就會諗起你的報警，就會諗起同你相處過的不快回憶，就會對你唔好，你又會對返我地唔好，社會就唔和諧，咁董伯伯都唔會識笑。

－－－－－－一個連登人士的心聲

假撚到
屌你老母啦

喂

dllm

放上來 等大家娶老婆小心d

你都輸嗮果八年時間喇

比正評個班真係弱智

仲董伯伯
係都林鄭啦

呃完正皮再呃負皮

笑緊你地呀！望

抵你比女飛

圖呢 屌

屌你老母，抵你比女飛，祝你成世冇女

吊你老母 生滋狗
生愛滋死啦 仆街假膠

連登最撚多呢種垃圾狗
圖又冇張
一係用兩部電話偽造wts對話
On撚99

救撚命呀, 次撚次都有人中
釣到悶

嬲
Block 9 你先